愛人知否？死神正佇候！

人間的仇恨，紛亂如麻。

軀骸在荒野腐化，

鮮血隨靈魂飄灑。

愛和約定，斷於利刃之下。

黑暗帶來詛咒，真心引致淚流。

愛人知否？死神正佇候！

已經聽到啲笛聲

胡夷

小四郎

風吹十萬次，夢繫百千年；
幻月朦朧夜，輕彈廿五弦。

瞳術